# Meeting 25 Feb in university


**Place, time**: IU, 9:40

**Participants**: Ильдар, Евгений, Сергей

**Agenda**:  

 Обсуждение процесса ведения репозитория, предстоящие ассайменты, отчёт за неделю

**Summary**:

Обсудили проделанную работы по диаграмме процесса - хорошо, есть что показать заказчику. 

По репозиторию: нужно написать readme о том, где что лежит (сделать ссылки на бэклог, канбан доску, документацию и тд).

Параллельно с основными ассайментами по проекту нужно составлять документы по аспектам рисков, менеджмента, тестирования и тд.

Обсудили риск менеджмент - его нужно сейчас проработать. Наш клиент не знает что хочет на данном этапе, нет definition of work done. Нет критерия завершения проекта. Конечный результат работы формально не поределен! Нужно определить риски и составить к ним стратегии минимизации.

Нужен глобальный план работ, который подтвержден кастомером. На каждой встрече смотрим на глобальный план и из него выводим текущие задачи. Чем закончится исследование? Сколько нам нужно на разработку?

Нужно узнать у заказчика о покрытии финального решения тестами (заблаговременно) и вообще подхода к тестированию. Нужно мыслить глобально на перед. Должно быть уже сейчас примерное понимание того, что нужно делать.

Нужно составить документ по нашему процессу работы с репозитрием, эстимейтами, метками тикетов, детали применения самого процесса (scrum) и т.д. Обосновать почему выбрали gitlab, а не github.

Начинать готовиться к презентации (18 марта с 10:00 до 12:00). Каждый аспект презентации (planning/tracking/quality/risks/teamwork и тд) по хорошему должен быть представлен в виде отдельного документа, на основе которого и составляет презентация.